落後四比零之後,拉大隊走人當輸三比零得唔得？

賺左啦,本來得失球-4 而家-3
唔明點解啲領隊完全諗唔到

agger 仲要唔好係射手榜到益對家

咁個三球係咪入球證數？

我玩FIFA豬超過5球，我就亂落鏟搏紅幾件當豬3:0

計落教練到

.玩fifa都輸5粒仲好意思講

屌你牙

辣圾系甘架啦

屌，枉得仲貢十卜u ==

我都諗過 畀人炒7:1 咁既刻走人點計

打籃球點算？

諗左5次都諗唔到唔怪得輸1-7

知你俾人炒71啦

diu 個app 係咁叫我重試

明啦 諗左好多次呀嘛

( Show Blocked User - 義和b )
( Show Blocked User - KevinGameiro )

屌你老母

我講巴西豬畀德國

( Show Blocked User - 職業窮撚 )